[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

力抗膠post，集中討論621部署，全力推啊咁多位巴絲打！

警世／動員
【突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！
【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！
強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到
關於20號21號<聯合群組聲明>
6月21號 你出唔撚出嚟
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？
621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候
蘋果擺咗621升級行動做頭版
唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟
突發！621不反對通知書..(有圖)
根本義士就係condom

行動目標／輿論方向
（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇
621 醜事傳千里，輿論救義士。
建議21號改為追究警方責任
其實政府好驚黑警被清算
對方已經瘋狂打慘情牌，我地唯有慘過佢
【咪話唔提你】立法會而家擺明用空城計

衝vs.唔衝
[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇
唔好再理衝定唔衝喇
今日突然有好多post叫人621唔好衝。大家識做啦
而家最希望你地聽日衝擊嘅人，就係警察
咪白痴 政府最想聽日和平
621會出既手足，請入黎聽聽我個夢
[621］胡志偉：籲621要和平，偏激做法會令民意逆轉

前線戰術
[唔想死必睇］新手義士基本須知
[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
621其實乜柒plan都無 成班垃圾
621圍立法會定禮賓府
高Lv戰士刷副本心得
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
［勸世長文，非割蓆］勇武義士們，入黎望下好嗎？
21號，所有議員要企出前線
[集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經濟

戰略部署
清楚講一次「不割不分」嘅定義
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

文宣
文宣組《我們的痛，只希望您們動容》公開信：英文版出爐
突發！TG文宣組出咗封公開信
【出爐】《 抗 爭 者 致 香 港 市 民 道 歉 聲 明 》
[大集合] 21號行動文宣
[大集合] 21號行動文宣 [2]
國歌法長輩圖
反明日大嶼需要海報!！！！！！！！

不合作運動
我覺得和理非同勇武有合作空間，一齊坐地鐵，但唔係之前嘅做法
[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部
［重要］21號唔洗衝又有效既行動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

催淚彈、胡椒噴霧
[唔想死必睇］新手義士基本須知
*催淚彈應對手冊*
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
621出去而係用CSL 請大家去買一張3 SMT 嘅太空卡

雞蛋、漆彈、洗潔精
話掟雞蛋既on9一定未上過前線先講得出
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

推

6月21日行動大整合

唔好再推陳雲 G20先啦 連人都未出

Push~

Push

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

啱

push

今晚我返去寫個程式 每10-20秒推一次

推呢個啦

你要出就請留意戰略
避免送人頭 teamkill

唔出都唔好鍵戰人地

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

實用post要大力推

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

推推推

推！！！

Ok

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

此帖必火
請容許我不斷人手頂置

推爆佢

推！

[621]人數與行動的關係

推，同幫手加埋我哩個post

Pish

唔知聽日出嚟有咩做 就睇曬呢個POST 咩派都有 自己揀做咩 最怕你唔出嚟

再推

推!六二零六二一!出左嚟至講!

推！面對政府團結先係出路！

推推

唔可以推

推推 好詳細 感激

大力推上去

go

出咗黎先算群眾就是力量

我

強帖留名！

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

PUSH

[621]人數與行動的關係

推

多謝巴打整理

pish

推佢老母

thx

Pusj

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

up

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

upupup

支持

真係要置頂

呢幾日太注重做文宣 買唔切準備可以點做？

推呀 巴打好有心機整理

621唔可以無事發生！
因為政府就係想無事發生安安全全過G20!

人手置頂

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

admin 快d 解定鎖

一字記之曰：疊馬

只要矛盾夠多，警方就會矛盾。

推推推推推

五點已過

5點，聽日去發夢

緊急呼籲今晚留守兄弟 捉到Spy 千祈唔好鬧佢地

夜晚千祈唔好用暴力！

PUSH!!

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

求加係IT度
[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

推呀屌

大家加油，一齊發個好夢

升級

全力推

Sorry 巴打我整理嘅時候揾唔到依兩個post，再出嘅話我會塞返落去

總之聽日出金鐘

請ADMIN 加入SAGE功能 (回應文章不推文)

此帖必火
請容許我不斷人手頂置暫時無野做

Posh

此帖必火
請容許我不斷人手頂置聽日出金鐘

我前幾日推的
btw thx
唔想再有人上上下網畀人拍門 捉鳩咗

推 撚 爆 佢
聽日一定要出

總之聽日出金鐘
推

聽日出左黎先

推呀

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
更加唔會比分化撚打散

不自由，毋寧死
為自由奮戰

人手頂置

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手
反正一定打唔贏 用和平推進仲有效

無人記得成功步驟?

出去嘅巴打係用條命嚟搏，唔該唔好拎埋啲中二病幻想出嚟

推呀，正事重要

出去之前睇咗佢呀！
【唔該你地出去之前睇咗佢】【法夢短打】反送中刑法疑問解惑

posh

<聯合群組聲明>
自發行動｜各有各做｜遍地開花

四大訴求
一：撤銷示威者控罪
二：追究警隊濫用暴力以及權力
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

截止下午五時，特首林鄭月娥仍未就香港市民的訴求作出正面回應。在此我們呼籲關心香港的各位於六月二十一號早上七時起一同參與並展開全面不合作運動，直至訴求得予回應。現提出以下幾點不合作運動建議以作參考，實行遍地開花、全民參與：

1. 注意交通安全，保持良好公民態度使用公共交通工具或駕駛車輛。

2. 全民野餐，地點為立法會外，如人流過多可前往特首辦、警察總部及禮賓府等地進行野餐活動。

3. 罷工、罷課、罷市，如未能參與三罷亦可按章工作，保持專業態度。

4. 遍地開花。如果大家身邊都有很多朋友，不防在6月21日相約在18區不同地方見面。30人一組，記緊用手機留下重要的一刻。

5. 專業人士可從法律途經正式追究警方濫暴，幫助警隊剔除害群之馬，呼籲律師、記者、市民齊合作提供資料及專業知識。

6. 參與形式眾多，可以慢慢諗清楚大家對香港展現愛的方式，不用心急，621不是決一生死，未來幾日陸續有來。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

大大力推！

hey

推
而家做有冇tg gp 加?

hk

加油

推
力抗膠post

Up

解咗5001？

push！

推
咪再開膠/推POST啦

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

大力一推！推上熱門！！

呢個先應該上熱門

推爆你個閪

推，入黎既是但揀個任務做啦

推 好多垃圾post

pudh

PUSH!!!!!!!!

已經整理好新post，到1001就開

lm

巴打好有心！推！

有一樣必須提，警方突然退個陣唔好即刻衝，仲要跨過自己啲障礙物。。。呢個時候係成隊人最鬆散嘅時候，警方一反推，你即時手忙腳亂，衝又衝唔過，退又自己啲障礙物阻住，進退兩難，結果一係比警察打完夾走左，一係仆住敢行返後面，中途又因自己障礙物仆低，好撚痛。

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！ (2)

力抗膠post，集中討論621部署，全力推啊咁多位巴絲打！

警世／動員
要做的事好簡單 6月21 出咗去先
立場呢條片好高質！ 621不撤·不散
動畫都反送中!!!
Ms Mo 出post
（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇
我要屌撚醒你地班「二百萬人」
正式宣布連登仔由兄弟爬山變做兄弟反目
【突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！
【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！
強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到
關於20號21號<聯合群組聲明>
6月21號 你出唔撚出嚟
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？
621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候
蘋果擺咗621升級行動做頭版
唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟
突發！621不反對通知書..(有圖)
根本義士就係condom
鄭立：專心抗爭，現在才是最危險的時候

行動目標／輿論方向
（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇
621 醜事傳千里，輿論救義士。
建議21號改為追究警方責任
其實政府好驚黑警被清算
對方已經瘋狂打慘情牌，我地唯有慘過佢
【咪話唔提你】立法會而家擺明用空城計

前線戰術
有無人聽日去做撲煙隊？
[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶
張超雄：明天肯定大量市民集結 民主派議員會在前線監察警方
612企後排唔敢衝嘅同我入哂嚟
[唔想死必睇］新手義士基本須知
[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
621其實乜柒plan都無 成班垃圾
[621] 聽日就係啦仲乜柒Plan都冇 垃圾
621圍立法會定禮賓府
高Lv戰士刷副本心得
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
［勸世長文，非割蓆］勇武義士們，入黎望下好嗎？
21號，所有議員要企出前線
[集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經濟

戰略部署
[621]人數與行動的關係
清楚講一次「不割不分」嘅定義
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

文宣
立場呢條片好高質！ 621不撤·不散
動畫都反送中!!!
文宣組《我們的痛，只希望您們動容》公開信：英文版出爐
突發！TG文宣組出咗封公開信
【出爐】《 抗 爭 者 致 香 港 市 民 道 歉 聲 明 》
[大集合] 21號行動文宣
[大集合] 21號行動文宣 [2]
國歌法長輩圖
反明日大嶼需要海報!！！！！！！！

不合作運動
621係警察總部搞黑警打人放映會
我覺得和理非同勇武有合作空間，一齊坐地鐵，但唔係之前嘅做法
[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部
［重要］21號唔洗衝又有效既行動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

裝備
[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

催淚彈、胡椒噴霧
[重要] 化學撚教大家應付催淚彈
[唔想死必睇］新手義士基本須知
*催淚彈應對手冊*
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份
[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
621出去而係用CSL 請大家去買一張3 SMT 嘅太空卡

雞蛋、漆彈、洗潔精
屌你老母中哂伏 想玩漆彈既入黎
話掟雞蛋既on9一定未上過前線先講得出
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

衝vs.唔衝
其實621衝唔衝有咩好拗
[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇
唔好再理衝定唔衝喇
今日突然有好多post叫人621唔好衝。大家識做啦
而家最希望你地聽日衝擊嘅人，就係警察
咪白痴 政府最想聽日和平
621會出既手足，請入黎聽聽我個夢
[621］胡志偉：籲621要和平，偏激做法會令民意逆轉
621其實係做乜？各有各做？成件事根本亂到爆
和理非請進(到底21號應唔應該衝)

聽日邊個衝
果個就係鬼
即割蓆

先小人，後君子講定先
聽日唔好怪連登仔同你割蓆
你咁衝一衝，無晒道德高地，必輸民心
一輸民心，就淡化左黑警同政府既不堪

樓主可唔可以update下個list 出面好像多左新既有用post

感激樓主整理

推爆佢老味

我本身開咗(2)，但原來解鎖咗，於是我喺大約1000嗰到update咗新list。

不如大家推新個個？

兩個都推 推撚爆佢

嘩屌 推

幫推

好post 必推

陪樓上推下

推到佢上熱門

好

巴打得閒可以整理下d tg group access 例如個scott scout group個d

唔係group 係 channel

身邊無上連登既人都唔知聽日要出去

建議大家唔好只睇熱門

搬錢過匯豐啦屌
匯豐 8 月起取消低額結存服務費

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

［突發！］政總聽日唔開

PUSHHHHH

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，警總無關門嘛！播放濫權影片，分化文職警，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

upp

建議中信post 加入content
因提供警察濫暴證據

幫手人手置頂

政府總部聽日關閉🤔

岩

巴打有心
pish

我一早寫左每30 秒推一次啦

幫推一個

推啊屌

好多無聊post

唔好俾人分化！
唔好畀人分散焦點！
我地未贏！
政府唔正面回應！
漠視市民意見！
69一百萬人出黎！
612三擺！
616二百萬零一人！
仲有義士嘅以死相諫！
佢地回應左啲咩？無啊！
仲要互相推卸責任！
你甘心咩？
621，唔理衝唔衝，聽日去金鐘！
聽日贏就一齊贏，輸就一齊輸！
人數係最大關鍵，唔夠多人，做乜都無用！加強文宣！

Pushhhh

q

推啊推！
一齊推撚爆佢！！！！！！！！！！

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山、空城計更佳】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

Lm

推呀推

推多嘢

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

推咗先

加油呀！

推！集中焦點

pushhh

推!!

push
發現依架多咗好多唔關反送中事的post上咗熱門
希望大家唔好分散注意力, 繼續加油

可惡!! 我唔會輸比你既!!

推啊

推 驚無人睇到

再推 集中啦香港人

再返黎推

Help push

兄弟爬山 各自努力

p

推，正事要緊

可唔可以向民陣建議提出一種象徵物 好似雨傘 黃絲帶
唔係想膠化 以6.16為例 當日民陣號召著黑衫上街 個日地鐵極大部分人都係著黑衫 好清晰既標示大家都係同路人 即使大家都冇講出口 但的確係好鼓舞

過去既鬥爭都係輸民意冷卻聚集唔到人心 希望可以搵到d野去聯繫+互相警惕

推上去

push
好有心機整合

推返上去
明天見

[團結最大公約數]香港公民誓詞

仲唔推等幾時

團結非共產黨力量

GOOD

推！做實事！

🔥see u . tmr

push
出面好多膠po

[選戰]整合目前區議會選舉資料

首推呢個先

STRONG POST LEAVE NAME

辛苦樓主推

我部腦唔支援萬國碼 個按鍵精靈亂碼係咁彈
我頂佢

推爆你個post!

我留意到 自己一個推 推唔到上去= =
你有無發覺

推到呀 係 621 吹水台d post 太快

但我望時事台 我推左3頁 都上唔到去頭位